\begin{exoApp}{5}{1}[Ensembles]
\label{\formatexo{2}}
Soient les ensembles suivants : \[A = \{1,2,3,4,5,6,7\} ,\quad  B = \{1,3,5,7\} , \quad C = \{2,4,6\} , \qeq D = \{3,6\}\]

Déterminer $B\cap D, C\cap D, B\cup C, B \cup D$. Déterminer les complémentaires dans $A$ de $B, C$ et $D$.
\end{exoApp}

\begin{correction}
Exercice rapide pour bien maitriser les différents concepts. On obtient :
\[B\cap D = \{3\},\quad C\cap D = \{6\},\quad B\cup C=\{1,2,3,4,5,6,7\}=A,\quad B\cup D = \{1,3,5,6,7\}\]
Enfin, dans $A$, on a :
\[\overline{B}=\{2,4,6\}=C,\quad \overline{C}=\{1,3,5,7\}=B,\quad \overline{D}=\{1,2,4,5,7\}\]
\end{correction}
